好奇一問 點解有伊巴既曼聯拎唔到英超冠軍？😂

睇返數據
有伊巴既祖記 國米 巴塞 A米 PSG
都有拎過聯賽冠軍
點解曼聯冇？

利申：非曼聯球迷

曼聯粒粒星都踢到咁

聯賽盃冠軍ok？

未買我曼青訓普巴返來夾呂布姐

買左普巴 英超100分不是夢

死廢老根本垃圾吹大曬

垃圾係咁上下

屌你牙唔比我地後上奪冠？

聯賽盃冠軍唔是冠軍牙？

而家完咗季

軌仲有9場
曼有10場
而家差16分
軌之後全敗
熱阿猁鏝爬唔到頭
曼全勝後上以14分差大幅拋離奪冠
不服來辯
歡迎cap低binc

星?

邊

淨係冠軍級教頭摩連奴都收你地皮啦

果啲聯賽無英超咁高水平囉 好明顯啦下話

阻撚住晒

今年已經捧左社區盾,聯賽杯同歐霸
如果再拎埋英超
下年邊有得進步牙

樓主利狗

猁？不了

你識條撚？ 咁叻你落場踢囉 伊巴咁撚勁駛唔駛你講呀 咪拎左英聯盃囉 知唔知咩係英聯盃呀 全英國份量最重既盃

西甲同法甲 隊友真係超晒班

Agger
我曼棒杯唔見你地出聲

因為最後都係無伊巴